<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: Funny | 蛰渊-成长的轨迹]]></title>
  <link href="http://hiberabyss.github.io/blog/categories/Funny/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://hiberabyss.github.io/"/>
  <updated>2013-07-25T15:13:28+08:00</updated>
  <id>http://hiberabyss.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[hiberabyss]]></name>
    <email><![CDATA[liuhb90@gmail.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[揭秘]]></title>
    <link href="http://hiberabyss.github.io/blog/20130716/uncover/"/>
    <updated>2013-07-16T14:24:00+08:00</updated>
    <id>http://hiberabyss.github.io/blog/20130716/uncover</id>
    <content type="html"><![CDATA[<ul>
  <li><a href="http://luo.bo/41675/">原来强大的动画背景后，有着不为人知的秘密</a></li>
</ul>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[各种神逻辑的扒]]></title>
    <link href="http://hiberabyss.github.io/blog/20130713/8-logic/"/>
    <updated>2013-07-13T20:06:00+08:00</updated>
    <id>http://hiberabyss.github.io/blog/20130713/8-logic</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>收录各种神逻辑的推理。</p>

<!--more-->

<ul>
  <li><a href="http://luo.bo/41855/">长文神文！新白娘子传奇掩藏惊天大秘密：白素贞的身世之谜</a></li>
  <li><a href="http://luo.bo/34596/">如果把西游记倒过来看</a></li>
  <li><a href="http://luo.bo/6116/">想知道西游记为什么是名著，却还有简单的漏洞吗？其实是看不穿</a></li>
  <li><a href="http://luo.bo/4122/">西游记未解之谜</a></li>
</ul>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Just laugh :)]]></title>
    <link href="http://hiberabyss.github.io/blog/20130708/luo-bo/"/>
    <updated>2013-07-08T21:52:00+08:00</updated>
    <id>http://hiberabyss.github.io/blog/20130708/luo-bo</id>
    <content type="html"><![CDATA[<ul>
  <li><a href="http://luo.bo/41691/">其实玻璃才是人类面临的最大威胁</a></li>
  <li><a href="http://luo.bo/42396/">老领导自己打伞，印尼树蛙撑起”叶子伞” 罕见场面震撼人心</a></li>
</ul>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[2013流行段子]]></title>
    <link href="http://hiberabyss.github.io/blog/20130629/2013-catch-phrase/"/>
    <updated>2013-06-29T23:40:00+08:00</updated>
    <id>http://hiberabyss.github.io/blog/20130629/2013-catch-phrase</id>
    <content type="html"><![CDATA[<!--more-->

<p>「买买提」和「穆罕默德」是同一名字的不同译法。</p>

<p>给大家讲个励志故事，远离中国足球和股市其实不难，贵在坚持：上学时老喜欢去网吧，后来跟网管熟了没事也去聊天，后来发现有个老鬼也天天在，挺奇怪的，后来网管给我讲了老鬼的事迹，这哥们就在网吧附近住，是个吸毒的，每天没事干，就在网吧坐着，后来他们教他玩魔兽，这哥们上瘾了，后来为了攒钱买装备，把毒……戒了</p>

<p>一女子来到山上的寺庙，想向方丈讨教传统功夫，于是方丈随手一指电脑上的水煮鱼图片问：想不想吃？女子答：想吃！方丈又指麻辣串问：想不想吃？女子答：想吃！方丈又指毛血旺问：想不想吃？女子答：想吃！方丈这时说：很好，你已练成了，这功就叫一指馋！</p>

<p>形容挤：你要是拿一袋饼干上车，下车来饼干成面粉了，反过来，你要是拿一袋面粉上车，下去被挤成饼干了。</p>

<p>只要你过的比我好，死的比我早。</p>

<p>@麦田：刚才北京暴雨，大响雷。按理说这个时候，小朋友都应该被吓得直哭，然后钻到爸爸的怀里。但我闺女酣睡如初！真让我失望！于是我摇醒了她。她从睡梦中被惊醒，吓得直哭。于是我把闺女抱在怀里；窗外，电闪雷鸣；屋内，父亲的怀抱温柔的抱着baby。多么温馨、和谐的一幅画面啊！圆满了。</p>

<p>@协和章蓉娅：某论坛看到某一个妹子的帖子：两年前，一陌生男人因移动营业厅妹妹误敲一个数字将50元话费充给了我。该男子倒也大度，发短信跟我说不用还，算是种缘分。聊了几句发现两人上班地方很近，后来见面了。现在这男人是我老公了，每次特讨厌别人问我们是怎么认识的，那厮总是很贱得回一句:充话费送的。。。</p>

<p>小明对妈妈说：“妈妈，我要吃捧棒糖！”妈妈说：“你听不听话?”小明说：“我不听。”妈妈说：“你不听就不给你买棒棒糖了！”“妈妈，我听话！”小明叫道。妈妈说：“儿子乖啊，听话，咱们别买棒棒糖了啊!”小明说：“妈妈，你是在逗我吗?”</p>

<p><a href="http://luo.bo/41856/#8556">“言”和“颜”</a></p>

<p>话说一个特有派的大哥带着大拇指粗的金项链领着小弟到洗浴中心，扑通跳到水里，项链飘起来了</p>

<p>我记得，Google+刚出的时候被称作Facebook杀手，两年过去了，Facebook还活的风生水起，来数数Google+都杀死了哪些英雄，他们是：Google Buzz，Google Reader，Google Talk，Google Latitude…专杀队友（@Eric_RC_Law）</p>

<p>女朋友对我说：“以后你负责洗衣服做饭就行了，我挣钱养活你！”我万分激动：“好啊好啊！那你干什么挣钱呢？”女朋友说：“开个饭店或者洗衣店……”</p>

<p>“女人跟饭店的菜单都是一样的” ”哪一样？“ ”照片和实物差距都很大“ ”。。。。“</p>

<p>病床上快要咽气的92岁的老人颤抖的递上自己加入城管的申请书…… 记者问：“真是让我们感动！是什么信念促使你临终前一定要加入城管？” 老人用尽全身力气说：“我，我，我只想多死一个城管……”</p>

<p>今天跟老婆去市场老婆：西瓜多少钱1斤？卖瓜：8毛一斤保熟保甜！老婆：算了！还是回小区买吧？我说：小区1块1斤！你是怕我累着吧？老婆：不是！8毛一斤不好算帐！(转)</p>

<p>我想五年后年薪20W，现在才3W不到？A：换成日元。</p>

<p>凭借50万启动资金，如何介入页游行业最稳妥？A：付首付买个房，然后租给做页游的人。</p>

<p>女青年为找男朋友，谎称自己是本科学历，最终因博士身份暴露而被甩。(@银教授)</p>

<p>人生失意的年轻人上山找老禅师问道，老禅师把一滴墨汁滴入湖里，湖水还是碧绿的颜色，又把一滴墨汁滴入茶杯里，茶水马上就黑了，他慢声道：“你懂了么？”年轻人盯着茶水看了半天，小心翼翼说：“是痛了就会放下的意思么？”和尚说：“不，是你永远无法改变一个碧池”</p>

<p>@姐夫李：广告公司的朋友说，现在北京的户外广告牌越来越不好卖了，客户说雾霾太重看不清楚，我不禁感慨现在客户越来越狡猾了。</p>

<p>再也无法直视这几个成语了:不约而同（太久无异性约变成同性恋），求同存异（只求同性，异性一律放置Play），同心共济（性别相同才是真爱！），同归于尽（两个性别相同的人白头到老），上下同欲（这太邪恶了!），不期而同（两个Gay佬通过缘分走到一起）</p>

<p>昨晚在哥们那儿喝酒，酒过三巡，哥们哭着跟我说他女朋友爸妈不同意他俩在一块儿，他俩在一块儿都五年了，感情很好，哥们哭的很伤心。我也不知道怎么安慰，临走的时候趁他不注意把他床头的杜蕾斯用针都扎了一遍。加油吧，哥们只能帮到这了。</p>

<p>@琢磨先生：城管跟黑社会有什么不同？【最右】@想要你就求我呀: 黑社会每个月收了保护费就不来找了，城管没个准。</p>

<p>要不是刷微博，我根本不知道微信瘫痪过。。（@卤吸吸）</p>

<p>“和女神在一起缠绵时最怕发生什么？”“醒了。”—-@正宗好鱼头</p>

<p>@赶着毛驴去纽约：「你下了班去干嘛？」「去死吧」「我靠！你怎么骂人啊？」「我说的是…去SPA….!!!」</p>

<p>@如何科学用脑：哇！！！！！刚刚看到一个帅哥！！！！住在我家附近！！！！！他还对我笑了！！！！！！！！！！心情有点好！！！！！！！//@镰刀刮腋毛：那句话好像是这么说的：他对你笑的时候，他妆点了你的梦，而你弄瞎了人家的眼。</p>

<p>取经路上，唐僧说：悟空，出个题目考考你。咱们师徒四个，如果死了一个，还剩几个人？悟空答：零个。唐僧大怒：4-1=0？你告诉为师你怎么算的！悟空闻言一棒子打死唐僧，然后看着八戒和沙僧说：现在哪还有人啊！（via肥了个香蕉）</p>

<p>@小野妹子学吐槽：研究显示，雌性激素的过多分泌，可能抑制少女身高增长。所以，小个子萝莉虽然长腿欠奉，却往往事业线深邃，女人味十足；高身长御姐虽然气质脱俗，但大多自带搓衣板，铁血纯爷们。当然，也有少数模特身高、前凸后翘、情场得意的女子，那是造物的恩宠；而个子小、飞机场、没男友的女汉子，读到了这里。。。</p>

<p>那天，小马8岁生日。全家老小都聚在一起为他庆生，他收到了一大堆礼物还有漂亮的蛋糕，小马开心得手舞足蹈……唱完生日歌，小马在大家的欢呼中吹灭了蜡烛，那一瞬间，他许下一个幼稚而又美好的愿望：“我希望自己将来天天都能过生日！！”后来小马长大了，愿望竟然真的实现了，这孩子就是马化腾。(@其声呜呜然)</p>

<p>@上戏腐女:别人的孩子都会买手纸了，你的孩子还在手纸上。神回复：别人的老婆都会生气了，你的老婆还要打气。</p>

<p>小明和小丽是一对情侣，小明的舅舅是百万富翁，小明因父母双亡，后舅舅成了他的法定监护人。一天小明带着自己的女朋友去见舅舅。 几年后，他们在餐厅相遇。 小丽对小明说：找女朋友了吗？小明回答：没有。 小丽说：”你也不小了，我和他都希望你找个女朋友。” 小明一听，咬牙切齿的说：”舅妈！谢谢你和舅舅的关心！”</p>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[佛祖，你真是太坏了]]></title>
    <link href="http://hiberabyss.github.io/blog/20130629/fuck-fozu/"/>
    <updated>2013-06-29T22:54:00+08:00</updated>
    <id>http://hiberabyss.github.io/blog/20130629/fuck-fozu</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>本文转载自<a href="http://luo.bo/41208/">萝卜网</a></p>

<p>唐僧师徒一行经历九九八十一难，终于见到了如来佛，求取真经。<br />
如来问：“你们带U盘了么”<br />
唐僧师徒：“…………”<br />
如来又问：“移动硬盘呢”<br />
唐僧师徒：“…………”<br />
如来继续问：“IPOD也可以”<br />
悟空挖起耳朵来。<br />
如来叹了口气：“那你们就原路返回去吧，我用QQ传给你们”<br />
唐僧：“靠，早知道加你QQ就完了，老子还走那么远干嘛”。<br />
四人将要走的时候，<br />
佛祖忽然问道：“你们带PSP了吗？”<br />
四人回答：“没带”。<br />
佛祖惊讶：“那多无聊呀，你们怎么过来的？”<br />
四人相互看看说：“我们一路打怪升级过来的。”<br />
唐僧回去以后，加了如来QQ，发现很慢。<br />
如来一个电话：“喂，小唐，你呀铁通56K？”<br />
小唐：“是，去年才装的。是不是网络太差传不过来？”<br />
如来说：“那你再来一次吧，带上U盘”。  </p>

<p>于是唐僧师徒带上U盘一行再经历九九八十一难终于见到了如来佛。<br />
<!--more--></p>

<p><a href="http://luo.bo/41208/">查看全文</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
